霍啟剛爭取盡快重開運動場地

（星島日報報道）港協暨奧委會副會長霍啟剛近期頻頻發聲促請政府支援體育界，政府推出的第二輪防疫抗疫基金有回應訴求，惟被批評力度不足。霍啟剛日前跟新任民政事務局局長徐英偉會面（見圖），他直言感受到當局對體育界的重視，期望運動場地能盡快在有條件之下重開。

霍啟剛日前與新任民政事務局局長徐英偉會面，他及後在社交平台發文，感謝對方新上任就跟業界見面，更指感受到局方對體育界的重視。他透露：「席間大家都交換了很多關於重開康體場地的意見，……希望在符合限聚令及有足夠防疫措施下，場地可以盡快開放，這能幫助教練，市民亦可以安心做運動。」

(已節錄)

實情唔洗佢申請下個月都開...又唔見佢一個月前講

頭條星島

btw兩仔爺都係體育界扮工真係好羨慕

游水一開就好多人去，個個又唔戴口罩
gel頭馬係咪on9

"馬逢國又以內地游泳館為例，喺加強防疫措施下已紛紛重開。新加坡傳染病專家亦都認為去泳池游水係安全嘅；近日亦有本地游泳教練指出，游泳並非團體運動，絕少身體接觸，況且泳池水質含有氯、臭氧等幫助殺菌，是相對安全嘅運動，只要安排工作人員勤加消毒扶手等設施，以及限制更衣室等使用人數，重開公眾游泳池是切實可行的建議。"

但係香港果d 間中有屎
而屎又可以傳播

[gym撚喜訊] 港府研放寬內部防疫限制 或考慮重開健身中心